西隧好多狗車過海入緊港島

大家小心！Be water
不用fact check 影唔到相

利申：西隧暫時無roadblcok